Hij is het groene-kruidenier die brengt onze groenten.
Zijn naam is Francis opbloeien."
"Hij stond," zei Holmes, "links van de deur - dat wil zeggen, hoe verder het pad dan nodig is om de deur?"
"Ja, hij deed."
"En hij is een man met een houten been?"
zoiets als angst uit de jongedame de expressieve zwarte ogen.
"Waarom, je bent als een tovenaar," zei ze.
"Hoe weet je dat?"
Ze glimlachte, maar er was geen glimlach Holmes' dun, enthousiast gezicht.
"Ik zou heel blij nu naar boven te gaan," zei hij.
